今日唔撳，以後冇機會撳

你今日撳咗錢未呀

連登仔唔係月入50k嘅咩

同我撳撚曬啲錢出嚟

琴晚擺明就係有由你搞特登留手啦

所以琴晚完全唔合格

完全零危機意識

唔完美 可接受 但要改善

唔可以接受

再唔改肯定大量人畀人拉